韋斯密夫唔係死都要捧個仔 依家應該仲係荷里活最top果幾個？

前幾年收晒皮咁濟
成日拖住個仔做咩春
睇佢做神燈 其實幾正
無回塘
真係好懷念以前佢
佢個仔點捧都唔會紅架啦

The Karate Kid票房其實唔差

我覺得應該咁講
如果Will Smith監製完套戲就學Brad Pitt開自己電影公司
宜家佢成就一定唔會少過近十年拍戲拎到嘅achievement

係套after earth垃圾